(內有極少劇透)(童傭兵+策略形男主)有冇巴打睇過「邊緣行動」

故事係講廿幾歲既毒撚男主翻緊既公司倒閉
之後搵左份工 而份工係負責好似打機咁玩d軍事策略模擬game
頭幾集係講男主訓練打機同叫雞
男主個職責就好似係戰場負責指引士兵同埋落order
好似軍火女王個koko咁
頭幾話都比較沉重同寫男主內心掙扎之類...因為男主同成班同事以為真係打機黎

叫雞

下面👇呢個女主女同事 on9到震 個精靈耳係整形整 因為崇尚ACG文化

去到十零話開始入超級戲肉 一班童子兵加百列真女主

雖然沉重還沉重 但之後都幾多賣萌賣笑畫面

push

知道精靈俾人女女女就冇睇落去

我睇到廿零話咋....

屌 原來係小說改編

終於睇到
好慘 其實岸本同壞精靈...睇落去就明
好可惜

小說好似完左 最尾主角群有冇人死
總係覺得個美國人會死

未睇晒

唔好睇
同埋唔好再推呢個post 認真 有巨伏
我都棄左呢套野

我奶左野 真係有伏

本來有啲興趣想久違噉搵日睇下, 你就開post搞啲噉嘅嘢出嚟...

搞到好想知個伏係咩

女女女正

想知有咩伏

邊到可以搵到小說睇？

比樓主伏左嚟睇 頭嗰廿幾話都幾好睇 但最後
Btw 有無人睇完小說？想知個結局係咩

精靈俾人女女女睇到好嬲

漫畫已經待遇好左
小說仲正

樓主次次唔伏唔推

大家 唔好再推呢個post啦
呢次我自己都知奶左野
今次第一次推左套伏野比大家
同大家講句sorry